从周一开始，球队可以开始放弃球员，并采取措施重塑他们的阵容。 休赛期开始后，美国国家橄榄球联盟最大的10个球员问题|约翰·克莱顿| 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 根据与夏皮罗达成的协议，康卡斯特周三承诺将在定价方面更加透明，并采取额外措施，包括对提前取消有线电视和互联网合同的客户免除部分费用。 2021年2月3日，康卡斯特暂停对东北客户的互联网数据限制和费用 
 它还与现有客户合作，提供灵活性和租金减免，例如，免除滞纳金和灵活的付款安排。 Divvy Homes获得1.1亿美元C轮融资，帮助租房者成为房主 
 今年3月，DoorDash暂时免除了餐厅的取餐费。 避开大型外卖应用的餐厅必须有创意|克里斯汀·霍利| 2021年2月1日|食客 
 一些国家，如巴巴多斯和哥斯达黎加，完全免除了来客的所得税，而另一些国家，如希腊，则将他们的负担减半。 这些有创意的税收能跟上变化的世界吗? Nick Fouriezos | 2021年1月14日|Ozy 
 方济各选择放弃约翰二十三世必须的第二次奇迹，通常非殉道者要获得圣徒身份需要第二次奇迹。 教皇，圣徒，奇迹，奇怪的遗物和奇怪的预兆聚集在罗马|芭比·拉扎·纳多| 2014年4月26日|每日野兽 
 大多数被告都被说服放弃了请律师的权利。 “为了钱的孩子”:狡诈的法官，受伤的青少年，零容忍的危险|罗纳德K.弗里德| 2014年2月25日|每日野兽 
 但现在亚努科维奇已经表示，他拒绝放弃哪怕一点权力。 乌克兰血腥镇压进入第三天|Oleg Shynkarenko | 2014年2月19日|DAILY BEAST 
 哈斯泰特没有说博纳应该放弃哈斯泰特规则。 Denny Hastert鄙视“Hastert规则”:它“从未真正存在过”|Eleanor克里夫| 2013年10月3日|DAILY BEAST 
 投票肯定会按照党派路线进行，这意味着委员会将决定她确实放弃了投票，但那又怎样? 国税局丑闻的持续失败|迈克尔·托马斯基| 2013年6月27日|每日野兽 
 因此，他可以接受和放弃对他们的通知，在参加他们的时候投票，简而言之，参与所有事务。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 皇太子和他的长子勃艮第公爵将放弃他们的权利。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 他们看上去很严肃，很冷淡，但如果他们敢放弃他们铁一般的官职，他们似乎渴望更多地了解我。 我的十年监禁|西尔维奥佩利科 
 罗利本人并不喜欢用这种时髦的方式来调解争吵，以致于放弃任何正统的拒绝权利。 沃尔特·罗利爵士|威廉·斯特宾 
 他愿意放弃时间和丧事的一般礼节，把一切安排在事前。 完成|Edward Bulwer-Lytton